我個心好痛

一直以來我個ig都係得我暗戀對象follow
平時po嘅所有嘢都係想比佢睇
佢次次都會睇
都持續咗一段時間
今日佢終於block咗我
明明我咩都冇做過

我同佢唯一嘅聯絡方法除咗ig就冇其他
我真係好鍾意佢
將來都冇機會再見
難得先遇到一個我真正鍾意嘅人
就算係普通朋友嘅身分我都好開心
唔想就咁完
好想再去留意你動態
重有好多嘢未同你講
點解要做到咁絕

個心好痛
真係痛入心扉

其實明日就係我生日
原本諗住會得到你一句生日祝福
可惜最後收到一份咁嘅「禮物」

我以前唔敢同陌生人講嘢
由其係異性
最驚人哋突然同我傾計
但係遇見到你之後我完全改變咗自己
竟然大膽到問你攞ig
嗰一刻我都唔敢相信自己
到而家小巴叫有落都冇有怕

為咗吸引你注意
特登用千幾銀去改個髮型
唔再著毒撚衫
去做運動
每日工作就算好攰都好
收工見到你就好開心
還妄想可親近你

為咗同你有話題
特登留意你啲興趣
知你最喜歡迪士尼 eva 日文歌
會主動接觸下
慢慢都鐘意上
同你傾計真係好開心

有女鍾意eva

不過在你眼中
我都只係眾多毒撚嘅其中一個
重要係大痴漢

會唔會你太過chur 嚇撚親你個女神

個心好撚痛啊

其實我真係咩都冇做過
Ig po啲嘢全部都係日常生活嘢

見都係一個星期一次

你係咪寫埋d 我係叉燒，你係白飯呢d 野比人呀?

冇

平時得閒就望下你有冇online
而家冇呢支歌唱了

痛乜鬼，其實都無戀過

單戀冇人權

特登買10月2號機票星期二先走
估佢星期一係到見佢最後一次
而家我都唔敢再見了

一定有做過d變態野

我發誓
連掂都冇掂過

連你叫咩名我都唔知